史高斯勁D定卡域克勁D

史高斯就成日比其他球星讚係世界第一中場
卡域克比無咩人講 比人低估 但亦都係世界第一中場
咁到底邊個勁D???

卡域克勁？比盡咪蒙杜利禾同一級數

真心史高斯基本上係英超第一中場
長傳短傳遠射走位波準撚到
卡狗無得比

不過依加係迪布尼

認真答 Carrick喺曼聯後期打最多係後腰Half Back位 呢個位喺電視位唔會見到佢幾重要 因為佢主要職責係當防線壓上時幫手逗住防線 作用係球隊壓上進攻同時唔會咁易比人打到反擊 亦可以喺轉守為攻時保持控球 呢個位本身極講求球員嘅position 意識同determination 而Carrick正正具備呢三個條件 不過大球會都唔會用呢類角色 因為雖然佢可以緩和壓前防線風險 但都意味著進攻時會少咗個option 係打短傳球隊大忌 所以daddy先要急買matic 傳統墜後中場平衡進攻之餘 可以解放上年要做呢個角色嘅Pogba

卡域克賣點絕對係頭腦
佢嘅地波長傳(forward pass)經常可以直接搵到隊友 穿越對方中場線 視野同準繩度兼備 連接後場同前場
其次 佢防守上嘅企位經常出現喺最適合嘅位置 史高斯曾經講過 同佢中場拍檔好舒服 因為卡叔總會出現喺適當位置 補番佢嘅位
雲加曾經講過 卡域克有能力為巴塞隆拿效力
泰利喺佢嘅告別賽講過 佢喺英格蘭球壇得到嘅讚美同賞識實在太少
摩連奴多次讚美卡叔 話如果可以早啲教就好 仲讚美佢係一個好聰明嘅球員
少入國家隊唔係佢問題 係鶴臣On9
佢係頂級嘅墜後型playmaker 我個人認為佢可以同迪羅斯 布斯基斯相比
踢過/睇過波就知 能夠轉守為攻 真係好重要
順便講埋 佢好似係2013年曼聯年度最佳球員
不服來辯
利申 非曼聯球迷 只不過係卡叔嘅球迷

咪成日吹奏迪布尼哩條廢柴 普巴靴里拉都勁過佢啦

有無諗過兩個都廢？

屌，意西德好多中場都做到，淨係得卡域克呢條垃圾識咩

佢2017年幫左普巴好多 普巴喺卡叔缺陣時 經常要墜後攞波 失去左好多體力 卡叔喺度就如派路 分擔咗佢派牌嘅工作 令佢可以專心將體能用喺前場進攻方面

上年卡叔有上陣嘅比賽 曼聯好似冇輸過

每一排就會有post討論卡域克勁唔勁

你睇下d 戰術分析片就明
足球防守唔係好似踢街場咁追波，除左man mark 戰術
係講究企位同分工，點樣好壓縮對面空間
卡膠對於half space 嘅控制力係幾好，呢d 係靠經驗同球場理解能力
現代足球對half space 嘅控制好重視
即係線同線之間嘅空間
所以卡膠同影帝呢類型先有發揮空間

其實大衛施華先係真正既曼城魔術手

樓主引戰

廢柴黎 全盛馬達馬列斯都屌打佢啦 一次英超最佳球員都拎唔到

兩件都廢, 比黎都浪費時間

真心想知
史高斯多人讚=頂級中場
卡域克無人講=頂級中場
咁到底邊個勁D

IWOBI勁D定LINGARD 勁D

咁joey 謝老4 林伯 沙維 沙比

講真佢地可以定軍心 控制節奏 企位 視野 冷靜
一場波90分鐘 唔係90分鐘都要快
佢做到應快就快 應慢就慢
如果下下要向前 班隊友捱得幾多分鐘？
可能齋睇波果d咪覺得佢on9慢吞吞 影響娛樂性
有踢波果d一定知一隊波一定要有呢d人囉

同布斯基斯一樣 比人用黎扮識波

史高斯=卡域克=沙維>沙比>老4>林伯>JOEY

講緊伊哦比?

定軍心 控制節奏 企位 視野 冷靜
一場波90分鐘 唔係90分鐘都要快
佢做到應快就快 應慢就慢
如果下下要向前 班隊友捱得幾多分鐘？
可能齋睇波果d咪覺得佢on9慢吞吞 影響娛樂性
有踢波果d一定知一隊波一定要有呢d人囉

以前係熱狗個陣就真係最勁
重記得佢成個卡卡咁撚鳩阿狗49場不敗後防
而家老左冇左速度攻基本上唔使點預佢
但守企位包波控制節奏重係好有用
真正用腦踢波既球員